屋企要人！床要人！

快啲瞓覺！聽日早起身做嘢！

推！

大大力推！